［集思廣益］新領養左隻貓仔b 改咩名好？

佢係男貓b嚟 新領養翻嚟幾日都未改名

我想改個霸氣得嚟又幾特別嘅名
幫手諗下

最後奉上主子圖

推

旺財

大春袋
平時叫阿春/袋

小白

傻b

濛豬

豆釘

濕柴

虎強 虎勁

貓仔b or 男貓b

旋風麥林

依家細個叫住麥林先，大個先加旋風

濕撚曬

老虎仔

呢個唔錯

仲有冇呀

咁我再奉上主子圖啦

貓卷

就叫呀卷啦

鳩屎

霸氣咩

推一推

28座大王

飯卷

獅子王
霸氣

好好好得意呀

香港星野源

咁叫大大卷

貓碌

女朋友話叫山崎賢人，夠型仔

狗強

少爺

叫lucky啦

叫貓仔咪唔洗諗

今晚打老虎

鼠王

叫超支back（客家話）

寶福山雅治

定春

係咩意思

要霸氣緊係叫喪標

叫企係到再叫佢過黎

夏目漱石

叫包莖